睇黎中共好驚無左TVB個平台

好明顯係有勢力人士施壓要救tvb
連唔係TVB落廣告都唔比
收歸國有啦笨

港共左右手就係警隊同tvb
所以死攬依兩樣野

吉野家唔講
寶礦力同tempo即跪

真係！需知道TVB係香港人嘅大型洗腦機器！好多屋企不斷loop着咁樣播無線新聞台！

loop tvb新聞台係真
我老豆就係

今日光復上水，
聽日沙田野餐。

明顯

遲d唔睇tvb都屈你分裂國家